文匯報也反了

鐵車鐵馬鐵支爆門

反了反了
不得了

仲有蝗最鐘意咩咩門咁
支爆門

枝都唔識打

佢無打錯字喎，你係咪get錯野呀

反了反了

中共仲有文字獄
推多兩推個編輯肯定要孭鑊

你以為佢打錯字姐

擦邊球

支爆門

向文匯報致敬

好低質